注意！警權過大等同送中條例

希望各位留意！而家警犬權力過大，其實同送中一樣。
今日政府可以支持警犬暴力鎮壓我地，他日一樣可以支持警犬用暴力做其他野！等同公安一樣。

希望各位可以比身邊既人了解下警權過大既問題！

如果唔係到時香港只會有更多不公，更多尋求公義既人被迫害！